<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<java version="15.0.2" class="java.beans.XMLDecoder">
 <object class="java.util.ArrayList">
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 : 
 Faire fondre le chocolat 
Etape 2 : 
 Ajouter le beurre en morceaux peu a peu et l&apos;incorporer pour obtenir un crame bien lisse. 
 Etape 3 : 
 Mettre la farine et le sucre glace dans un saladier. Ajouter les oeufs entiers et melanger jusqu&apos;a obtention d&apos;une amulsion homogane. 
 Etape 4 : 
 Verser le melange chocolat-beurre sur cette preparation. Malanger. 
 Etape 5 : 
 Beurrer et fariner 6 moules individuels ou un grand moule. 
 Etape 6 : 
 Verser la preparation et mettre a four chaud (200 C) - 10 min pour les petits gateaux, 15 pour le grand. 
 Etape 7 : 
 Servir tiade avec une crame anglaise (le centre doit atre coulant) ou servir froid nappa de ganache au chocolat.</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>2</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/moelleux_chocolat.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Moelleux au chocolat</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="2">
      <void index="0">
       <string>Sucre</string>
      </void>
      <void index="1">
       <string>Moelleux</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 : 
 Dans un saladier, melanger la farine, le sel et le sucre. 
 Etape 2 : 
 Faire une Fontaine 
 Etape 3 : 
 Ajouter les oeufs et commencer a les incorporer a la farine avec une cuillere en bois, ajouter le beure fondu (tiadi) peu a peu et bien malaxer.
Etape 4 : 
 Incorporer le lait (par petites quantites au debut pour eviter les grumeaux), ajouter le parfum. 
 Etape 5 : 
 Faire cuire les crepes dans une poale chaude huilae.</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/crepes.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Crepes</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>2</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="1">
      <void index="0">
       <string>Sucre</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 
 Prechauffer le four, etaler la pate dans le moule 
 Etape 2 
 La piquer avec une fourchette. Parsemer de copeaux de beurre 
 Etape 3 : 
 Faire rissoler les lardons a la poele 
 Etape 4 : 
 Battre les oeufs, la creme fraiche et le lait 
Etape 5 : 
 Ajouter les lardons 
 Etape 6 : 
 Assaisonner de sel, poivre et de muscade 
 Etape 7 : 
 Verser sur la pate 
 Etape 8 : 
 Cuire 45 a 50min 
 </string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/quiche.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Quiche</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>3</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="1">
      <void index="0">
       <string>Sale</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 
 Verser la farine dans un grand saladier et y faire un puits. 

 Etape 2 
 Verser la levure, le sel et le sucre dans un verre doseur. Ajouter 1/4 de litre d&apos;eau tiede, bien melanger. Couvrir d&apos;un film plastique et laisser reposer environ 10 minutes (jusqu&apos;a l&apos;apparition d&apos;une mousse brune bien epaisse en surface). 

 Etape 3 : 
 Verser le melange du verre doseur dans le saladier, melanger a la main. Puis quand la pate n&apos;est plus collante petrir environ 5 minutes a la main sur une surface farinee. Arroser d&apos;un peu d&apos;huile d&apos;olive, puis petrir a nouveau environ 5 minutes. 

 Etape 4 : 
 Laisser reposer au moins 1 h sous un linge humide dans un endroit tiede (a cota d&apos;un radiateur, d&apos;une cheminee ou d&apos;un poele en hiver). 

 Etape 5 : 
 Apras repos, petrir quelques instants puis diviser la pate en trois boules agales (on peut en congeler). Etaler la pate sur une surface farinee. Badigeonner la plaque d&apos;un peu d&apos;huile d&apos;olive avant d&apos;y appliquer la pate. Cuisson 10 minutes a 220 C (thermostat 7-8).

 </string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/pizza.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Pizza</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>4</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="1">
      <void index="0">
       <string>Sale</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 
 Melanger dans un saladier la creme, le gruyere, saler et poivrer a votre gout.  
 Etape 2 : 
 Prendre une tranche de pain de mie etaler dessus le melange creme/gruyere, poser dessus 1/2 tranche de jambon, poser dessus un tranche de pain de mie sur laquelle on a encore etale le meme melange.  
Etape 3 : 
 Avec ces proportions on doit pouvoir faire 12 croques.  
Etape 4 : 
 Mettre au four a mi-hauteur Th 7 pendant 20 mn.  
</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/croque_monsieur.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Croque Monsieur</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>5</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="1">
      <void index="0">
       <string>Sale</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Etape 1 
 Travaillez le beurre mou avec les deux sucres jusqu&apos;a obtention d&apos;un melange homogene.
 Eatpe 2 : 
 Ajoutez les oeufs et melangez bien. 
 Etape3 : 
 Joignez la farine tamisee, le sel et la levure en poudre.
Etape 4 : 
 Melangez a nouveau. 
 Etape 5 : 
 Rajoutez les pepites de chocolat et melangez. 
 Etape 6 : 
 Recouvrez le plateau du four de papier cuisson ou sulfurise, et a l&apos;aide de 2 cuillares a cafe, disposez-y des petits tas de pate de la valeur d&apos;une noix. 
 Etape 7 : 
 Veillez a bien les espacer car la pate s&apos;etale assez fort. 
 Etape 8 : 
 Enfournez et comptez une dizaine de minutes de cuisson (four prachauffa a 180 C). 
Etape 9 : 
 Laissez les cookies cuits sur une grille pour les refroidir. 
</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/cookie.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Cookie</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>6</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="1">
      <void index="0">
       <string>Sale</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Ingredients :

20cl d&apos;amaretto
150g de sucre
32 biscuits a la cuillere
500g de fraises
6 oeufs
500g de fromage frais

Etape 1 :

Pour commencer, separer les blancs des jaunes d’œufs.

 Etape 2 :

Dans les jaunes, verser 125 g de sucre et melanger pour faire blanchir les jaunes.

Etape 3 :

Y incorporer le fromage blanc et melanger.

Etape 4 :

Prendre environ 100 g de fraises et les mixer avec 65 g de sucre pour preparer un coulis de fraise. 

Etape 5 :

Verser l&apos;amaretto dans le coulis de fraise. 

Etape 6 :

Monter les blancs en neige bien fermes. 

Etape 7 :

Verser le melange œuf et fromage blanc doucement dans les blancs montes en neige, en tournant les blancs toujours dans le meme sens pour ne pas les casser. 

Etape 8 :

 Verser un peu de coulis de fraise a la preparation pour lui donner une couleur un peu rosee.

Etape 9 :

Tremper les biscuits a la cuillere dans le coulis, et les disposer dans un plat assez haut sur tout le fond du plat.

Etape 10 :

Verser le melange fromage frais et œuf dessus en couche pour recouvrir le tout, déposer la moitie des fraises sur la preparation.

Etape 11 :

Recommencer l&apos;operation avec les biscuits, le melange (s&apos;il vous reste du coulis, l&apos;incorporer au melange fromage et œuf) et remettre les restes des fraises sur le dessus.

Etape 12 :

Mettre le tiramisu 8h à 12h au frais avant degustation.

</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>2</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/tiramisu.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Tiramisu a la fraise</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>7</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="3">
      <void index="0">
       <string>Sucre</string>
      </void>
      <void index="1">
       <string>Dessert</string>
      </void>
      <void index="2">
       <string>Bon Marche</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Ingredients :

Du citron
300g de sucre glace
500g de cerises fraiches
500ml de creme fraiche


Etape 1 :

Mixer ensemble les cerises denoyautees, le jus de citron et le sucre jusqu&apos;a l&apos;obtention d&apos;une creme liquide onctueuse.

 Etape 2 :

Battre la creme fraiche et incorporer le tout.

Etape 3 :

Mettre dans un moule choisi et decorer a loisir.

Etape 4 :

Mettre au congelateur pour environ 3 heures.

</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>2</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/mousse_glace_cerise.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Mousse glacee cerise</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>8</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="6">
      <void index="0">
       <string>Sucre</string>
      </void>
      <void index="1">
       <string>Dessert</string>
      </void>
      <void index="2">
       <string>Moyennement Cher</string>
      </void>
      <void index="3">
       <string>Cerise</string>
      </void>
      <void index="4">
       <string>Gourmand</string>
      </void>
      <void index="5">
       <string>Froid</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Ingredients :

Du poivre
1 cuillere a soupe d&apos;huile d&apos;olive
1 cube de bouillon de volaille
1 bouquet
1 citron
30g de pignons de pin
30 feuilles de vignes
1 oignon
100g de riz rond


Etape 1 :

Blanchissez a l’eau bouillante les feuilles pendant 6 minutes. Laissez refroidir et reservez. 

 Etape 2 :

Pelez et emincez l’oignon pendant 30 sec / vit. 7 / 0 C.

Etape 3 :

Faites-le dorer avec l’huile d’olive et le riz pendant 4 min / vit. 1 / 110 C / marche a gauche.

Etape 4 :

Versez 40 cl d’eau, emiettez le cube de bouillon, puis pre-cuisez le riz pendant 8 min / vit. 1 / 110 C / marche a gauche en versant le riz apres ebullition.

Etape 5 :

Egouttez le riz, puis melangez-le avec les pignons de pin, le poivre, le persil cisele, le jus du citron. 

Etape 6 :

Déposez une c. a cafe de farce au riz sur chaque feuille de vigne (face sans nervure). Rabattez les bords puis roulez bien serre. Disposez-les dans le panier vapeur. Badigeonnez d’huile et deposez dessus les demi-citrons. 

Etape 7 :

Versez 50 cl d’eau dans la cuve de votre Monsieur Cuisine, installez le panier, lancez une cuisson vapeur pendant 35 min / vit. 1 / 130 C. Mettez au frais 1 heure.

</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>1</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/dolmas.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Dolmas</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>9</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="5">
      <void index="0">
       <string>Feuille</string>
      </void>
      <void index="1">
       <string>Appetissant</string>
      </void>
      <void index="2">
       <string>Joli</string>
      </void>
      <void index="3">
       <string>Bon Marche</string>
      </void>
      <void index="4">
       <string>Sain</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
  <void method="add">
   <object class="Recette">
    <void property="consigne">
     <string>Ingredients :

2kg de sucre cristallise
1kg de cerises noires
1kg de rhubarbe
5cl de kirsch


Etape 1 :

Peler la rhubarbe et la couper en tronçons. La mettre dans une casserole avec 15cl d&apos;eau. Porter a ebullition et faire cuire a feu moyen 20 min en remuant plusieurs fois. 

 Etape 2 :

Verser la rhubarbe et son jus de cuisson dans une bassine a confiture. Ajouter le sucre et faire cuire 15 min en ecumant et en remuant plusieurs fois. 

Etape 3 :

Pendant ce temps, equeuter et denoyauter les cerises. 

Etape 4 :

Plonger les cerises dans la bassine a confiture, verser le kirsch et poursuivre la cuisson 10 min (la confiture est prete lorsque qu&apos;une goutte deposee sur une assiette froide ne s&apos;etale pas).

Etape 5 :

Verser dans les pots, visser les couvercles et retourner les pots. Laisser refroidir le contenu avant de remettre les pots sur leur base.

</string>
    </void>
    <void property="difficulte">
     <int>2</int>
    </void>
    <void property="img">
     <string>./images/confiture_cerise.jpg</string>
    </void>
    <void property="nomRecette">
     <string>Confiture cerise</string>
    </void>
    <void property="num">
     <int>10</int>
    </void>
    <void property="tags">
     <array class="java.lang.String" length="7">
      <void index="0">
       <string>Sucre</string>
      </void>
      <void index="1">
       <string>Confiture</string>
      </void>
      <void index="2">
       <string>Moyennement Cher</string>
      </void>
      <void index="3">
       <string>Cerise</string>
      </void>
      <void index="4">
       <string>Gourmand</string>
      </void>
      <void index="5">
       <string>Exquis</string>
      </void>
      <void index="6">
       <string>Rhubarbe</string>
      </void>
     </array>
    </void>
   </object>
  </void>
 </object>
</java>
